Реализация шаблонной версии класса Array (новая попытка)
======================================

В предыдущей версии предполагается, что для типа `T` определены `оператор присваивания` и `конструктор по умолчанию`. При создании шаблонных классов контейнеров (вроде `Array` и не только) разумно стараться минимизировать требования к типам шаблонных параметров. Поэтому усложним задачу, реализуйте класс `Array` не полагаясь на то, что для типа `T` определен `оператор присваивания` и `конструктор по умолчанию`. `Конструктор копирования` у типа `T` есть.

**Hints**: используйте `placement new` и явный вызов деструктора (смотрите урок 3.4), чтобы создавать и уничтожать объекты, аллоцировать правильно выровненную память можно с помощью `new char[N * sizeof(T)]`, где `N` - количество элементов массива.

```cpp
#include <cstddef>

template <typename T>
class Array
{
    // Список операций:
    //
    // explicit Array(size_t size, const T& value = T())
    //   конструктор класса, который создает
    //   Array размера size, заполненный значениями
    //   value типа T. Если у класса нет конструктора
    //   по умолчанию, то второй аргумент этого конструктора
    //   обязателен.
    //
    // Array()
    //   конструктор класса, который можно вызвать
    //   без параметров. Должен создавать пустой
    //   Array.
    //
    // Array(const Array &)
    //   конструктор копирования, который создает
    //   копию параметра. Для типа T оператор
    //   присваивания не определен.
    //
    // ~Array()
    //   деструктор, если он вам необходим.
    //
    // Array& operator=(...)
    //   оператор присваивания.
    //
    // size_t size() const
    //   возвращает размер массива (количество 
    //                              элементов).
    //
    // T& operator[](size_t)
    // const T& operator[](size_t) const
    //   две версии оператора доступа по индексу.
};
```